屌那星 毅進仔真係有尾機

做UC英勇犠牲

毅進有咩問題

貢獻多過做雞

傻仔先讀